【突發】美國進一步制裁華為，新增38間華為子公司入黑名單

美國進一步收緊對華為的制裁措施，新增38間華為子公司入黑名單。

是油呢

source:

唔該打打騰訊

唔知咩叫「第一島鏈」，你就唔會明白中美局勢

一個都走唔甩

邊38間子公司?
有無LIST?

中国人不嚮往美國市場，唔驚！

讓暴風雨唔知乜柒吧

推

留意係未公布，知情人士透露美國時間週一公布

華春瑩：可悲！讓暴風更猛烈吧

內循環又成最大贏家

即係今日

使鬼要外國人既錢
有內需就夠

屌唔係一開頭就制裁埋既咩？民主就係低效率。

路透社報導，週一美國將會進一步收緊對華為的制裁，除非獲得特別許可，否則華為不可購買由外國公司生產但採用了美國軟件或技術的半導體產品。而且將新增38間華為關聯公司入黑名單，因此總名單達到152間。

38間公司中，有部分位於香港。

快啲制裁晒成個香港啦！

補充另一個source:

輕輕一推

完全無能力還手
衰撚過清朝

內循環巳夠食，10個人食一碟飯

侵：

以前叫做打仗, 都叫做防守
家陣中門大開任打我就搵唔到有咩可以形容了

CLS兩個

暫時強大嘅中國都未驚
美帝只係紙老虎
制裁唔會有用

又話制裁港交所？

有撚用咩
拜登is coming
美國等收皮，中國世一

陳同佳攬炒華為

大豆侵撚召喚
無用撚召喚

再多啲

基本法一直腐乳

唔係18年美國放生咗中興 中興嗰陣時應該收撚左皮

希望2020見到支為破產清盤

行家應該會數到幾成出黎

請務必收埋騰訊皮。

btw 騰訊牽連好多出名game。搞佢可能會麻煩少少，所以我估應該最後先會搞佢。

無先出奇

清朝d官都未識走資
制裁有春用咩
今時今日對佢地黎講美國仲親過中國

支那d水位依家越黎越高

華為同習大大：

正式公告

商務部封殺咗一啲繞過制裁既方法

The Department of State strongly supports the Commerce Department’s expansion today of its Foreign Direct Product Rule, which will prevent Huawei from circumventing U.S. law through alternative chip production and provision of off-the-shelf (OTS) chips produced with tools acquired from the United States. This measure follows the more limited expansion of the Foreign Direct Product Rule in May, which Huawei has continuously tried to evade.

加多38間華為既相關公司入制裁名單

The Commerce Department also added 38 Huawei affiliates to its Entity List, which identifies foreign parties prohibited from receiving certain sensitive technologies and allowed Huawei’s Temporary General License (TGL) to expire. The United States has provided ample time for affected companies and persons – primarily Huawei customers – to identify and shift to other sources of equipment, software, and technology and wind-down their operations. Now that time is up.

We will not tolerate efforts by the CCP to undermine the privacy of our citizens, our businesses’ intellectual property, or the integrity of next-generation networks worldwide.

司法部告鳩佢

We are backing up our words with actions across the U.S. Government. The Department of Justice has indicted Huawei for stealing U.S. technology, conspiracy, wire fraud, bank fraud, racketeering, and helping Iran to evade sanctions, amongst other charges. The Department of Commerce placed Huawei on the Entity List in 2019. The Department of State has engaged in vigorous diplomacy for more than a year to share what we know about Huawei and other untrustworthy vendors with allies and partners around the world.

The United States will continue to restrict most U.S. exports to Huawei and its affiliates on the Entity List for activities that threaten U.S. national security and international stability. We urge our allies and partners to join us.

MTK:

係我哋唔做你美國佬生意，係我哋制裁美國佬，唔係美國制裁華為，責任在於美方

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

留名

會叫騰訊限期退出美帝市場，並分拆出騰訊係美國的公司，到時好多出名game 就會趕時間賤賣。美帝公司就乘機壓價收購。

劉世良的時代革命
笑下好，無意分化

嗤之以鼻

coming soon

美帝：一間都不能少

華為：大勢已去，回南泥灣

！！！！！！大家做咗 香港民研 PORI 對立法會議員留任+健康碼嘅調查未呢！！！！！！